\documentclass{robin-cv}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\pagenumbering{gobble}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[dutch]{babel}

\usepackage[default]{sourcesanspro}
\usepackage{lipsum}

\setlength{\cvmainwidth}{0.63\textwidth}

\begin{document}
\firstname{Robin}
\lastname{Vanhove}
\title{Cybersecurity \& Cloud Ingenieur}
\address{Mechelen, België}
\email{robin@robinvanhove.me}
\phone{+32 474 66 31 48}
\pgp{45A7941F}
\makeheader

\begin{main}
\cvsection{Werkervaring}
\cvitem{Senior Cybersecurity Consultant}{Devoteam}{2024 - ...}
  {Identity and Access Management}{}
\cvitem{Cybersecurity Consultant}{Devoteam}{2022 - 2024}
  {Identity and Access Management}{
    \begin{itemize}
      \item ForgeRock IAM specialist
      \item Implementatie van Itsme \& eID
      \item Ontwikkeling van authenticatie en registratie software
      \item B2B opzetten van gefedereerde identiteiten (OIDC, SAML)
      \item Platform voor gebruikersbeheer integreren met interne API's \& databases
      \item Monitoring en beheren van platformen met meer dan 400.000 gebruikers
      \item CI/CD met Github actions voor het opzetten van Azure Kubernetes
      \item Veiligheidsanalyse, design \& implementatie
      \item Implementatie van Multi-factor authentication voor klanten (CIAM)
    \end{itemize}
}
\cvsection{Studies}
\cvitem{Master in de Ingenieurswetenschappen Computerwetenschappen}{KU Leuven}
  {2019 - 2022}
{Optie gedistribueerde systemen}{
    \begin{itemize}
    \item Thesis: Improving threat elicitation
      in continuous integration contexts
    \item Extra Vakken over Cybersecurity \& Cryptografie
    \end{itemize}
}

\cvitem{Bachelor Informatica}{KU Leuven}{2015 - 2020}
  {Minor business and innovation}{
    \begin{itemize}
    \item Bachelorproef: Drone simulator met automatische piloot
    \end{itemize}
}

\cvitem{ASO Economie Wiskunde}{College Hagelstein}{2009 - 2015}{}{}

\cvsection{Ervaring als vrijwilliger}
\cvitem{Technieker \& ontwikklaar}{TSD}{2021 - 2023}
  {Technisiche ondersteuning van grote evenementen}{
}

%\cvitem{Webmaster}{Scientica Leuven VZW}{2019 - 2020}
%  {Eindverantwoordelijke IT van studentenorganisatie}{}

\cvitem{Webteam Verantwoordelijke}{Wina Leuven VZW}{2016 - 2019}
  {Bestuurslid \& Teamleider IT bij een studentenkring}{
    \begin{itemize}
      \item Grote vernieuwing van IT-infrastructuur (Linux, Ansible, Grafana, Django)
      \item Authenticatie geïntegreerd met de systemen van de universiteit (SAML)
    \end{itemize}
  }

\cvitem{Hoofdleider}{KLJ Hagelstein}{2015 - 2023}
  {Voorzitter en hoofdanimator bij een jeugdbeweging}{}

\end{main}

\begin{aside}
\cvsection{Certificaten}
\input{./certs.tex}

\cvsection{Technologieën}
\input{tools.tex}

\cvsection{Talen}
\begin{tabular}{@{}l l}
	Nederlands & (moedertaal) \\
	Engels & (professionele ervaring) \\
	Frans & (basis) \\
	Duits & (elementaire basis) \\
\end{tabular}

\end{aside}

\makefooter

\end{document}
